【駁唔到】一人一句侮辱性說話

做咩著到成隻雞咁

[img]
[/img]

我地做返朋友啦

其實你都唔差

除左毒,其他都幾好既

鬼叫你窮

大家都係支國人

我就話，條條大路通陰間

就算99分你都係差1分

幾靚
件衫

你皮膚好啲其實好靚

你老母比狗屌

你係好人

Ni hao
大家都是中國人

係我襯唔起你

你係雞你老母係雞你全家都係雞

G

你想要既野冇可能會實現

你有咩唔開心,咪講出黎比大家開心下囉

你老母比我屌死，條屍比我起出嚟屌多次

其實矮都有好多好處既 唔好灰心啦

我係阿輝啊

唔矮點突出你肥

我屌你呀媽個閪